聽講hkbn直接將政府果9000當人工出埋

有冇其他公司都係咁

有, 我係老細, 出咗比自己

好羨慕，每人5萬4 花紅

唔洗聽講， 係真的

但係佢派之前炒撚咗好多人
扮良心企業

呢間閪公司派親錢都炒人先

唔炒邊有錢派

唔係點叫 “人才管理部”

WOW

算好啦, 仲有9000蚊出.
有時直頭叫你放無薪假Hold 住HC . 申請9000蚊入公司袋.
等用完6個月, 再炒左你~

50% 即係18kup收入先收得哂?

9000 係一個上限姐.
你員工16000人工, 公司都可以申請8000.
人工12000, 公司可以申請6000.
但點都唔會入員工袋.

我出曬俾自己
邊會有老闆出俾伙記

佢收購其他公司咁又好正常

其實係咪只係計返入份糧到咋
本身萬8比佢減到得返9千，而家按計劃就可以出返萬8，SUPER

聽FD 講係每個月加多9千人工

wow真係良心企業

希望我公司都咁好死

額外畀

有冇方法check到自己公司有冇申請？
有嘅好似唔炒得人？

炒左只係拎少d
要炒你都炒得
更何況只要計過夠人數都仲有quota可以炒人